港共政權扣留入口口罩=喺市民身上打劫口罩

楊繼昌：本來有印尼生產商有口罩賣俾香港公司，政府一日內揾到佢哋，要哂啲貨

口罩貴嘅原因係需求大，供應跟唔上

供應跟唔上嘅原因係產能追唔切，但最可惡嘅係貨物唔俾入港。任何一個理性嘅本地口罩商都會囤積居奇，令到價格再升，因為政府俾咗佢哋無上嘅壟斷力量。